終於睇左與敵同行

真係好撚好睇
唐立言奸到出汁
兩個主角都做得好好
蒙嘉慧同陳美詩都

相比之下致命復活真係失敗作

有無人討論下

小學雞個時睇過
劇情好多都唔記得，只記得係鄭嘉穎同郭晉安
最後郭晉安比人識破左，跟住發癲
首歌仲記得

08年仲小學雞

睇得出今次致命好多野想沿用返呢套
但中間太多拖戲
與敵就算d三角戀都一路推進緊劇情

唉你當佢小6
咁而家都year2啦
咪咁敏感啦大佬

邊到有得睇

楓林網

問下咋

最記得佢屈黎宣老人痴呆之後掉佢落地

得 你揹得起至好

係屈佢妄想症
同埋掉老母落地

呢個假期睇埋忠奸人

忠奸人marco ma 型到

明明有答案重問人

屌搵唔到忠奸人

楓林網都有